準備睇雲加個辣殺俾鏝撚

鏝起馬然三球

ok
反雲必敗

條垃圾教巴塞爺爺都唔洗輸啦

小妹no mood to捱夜睇波
雲加教訓下你班西波

曼城對阿仙奴最近6次對賽，曼城0勝。
雲加需要驚咩？！

推

鏝入波

1:1

垃圾雲加夠鐘豬波

2:1